盧偉聰：警方使用低殺傷力武器

警務處處長盧偉聰指，警方在昨日金鐘的警民衝突中拘捕11人，涉及公眾地方擾亂秩序、襲警及與暴動有關等罪行，亦有22名警員受傷。

他以暴徒形容昨日的示威者，又指警方所用的武器是低殺傷力。

我信係低殺傷力武器

612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 建議大家可以聽下聽完之後我好嬲，亦都好想喊，香港今時今日嘅景況，除咗班高官之外，班蓄生警犬亦都有份一手一腳造成

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員瞄準頭部射擊。

同場加映：
示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

事後嚟張大合照慶功先

強烈建議告上聯合國！向對示威者施過度武力嘅警察懲處！終生不得踏入歐美國家半步！呢班人渣注定世世代代共享中國人嘅榮耀

低殺傷力？ 試下調轉我射你

低殺傷力=有殺傷力
有殺傷力=可殺可傷

痴撚線
燃燒彈冇
冇燒車
玻璃都冇爆
警察皮外傷都冇聽過

你就齊裝又警棍又催淚彈又開槍打到人嘔晒血
然後我係暴徒

比起用坦克車？都算嘅

與政府高層無關

盧生比人祭旗: 1賠10
俞生比人祭旗: 1賠1
FYI:

咁係咪要出埋坦克同解放軍？

最高武力都係真子彈 你以爲自己好勁咩

坦克碌豬

我覺得盧偉聰應該要下台。